明日義左頭七，621 金鐘應該有公祭

明日義士頭七
肯定義士家屬不反對
金鐘可以做少少野，向義士致敬

要點做

[連登仔請裝備腦袋] 無論衝定唔衝，政府都有對應策略

支持

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

推

有冇人做

身邊好多無上連登既人唔知聽日都仲要出 唔該大家再盡力宣傳下

有人搞，21、22都有（頭七有兩種計法？）
晚上唔記得幾點，pp外